熱烈慶祝怒漢棍撞棍回歸

你地兩條愛滋基佬屎忽鬼

永遠支持你

終於有得出火

狂賀

棍棍

邊似得你愛5至12咁有童真